如果個公安帶棍嚟係為咗製造混亂 噉依家佢嘅目的已經達成

圍住佢係咪可以幫到成場運動 如果係就繼續圍
如果唔係 就搵一team人跟佢去醫院再跟進

現場係度互屌做乜

有人提出意見 有啲人就一下「左膠」冚埋去 而唔係反駁或者講解自己行動嘅原因

唔好交公安畀差佬

點解我哋唔識先禮後兵

香港人係咪真係噉鬼單純